生得矮係咪唔應該用尿兜

究竟裝尿兜條友有冇腦 裝得咁撚高
摷完碌勁出嚟其實可以唔用手直接晾係個兜上面
你以為咁叫核突 唔係 最核突係一企埋去 痾都未撚痾就沖水 你望住上手痾完嘅精華水花彈上自己碌鳩到

利申 165 男

鬼佬地方啲尿兜好高

則邊咪有兒童用尿兜囉 過去啦

向上射

最尾果幾下點算

有兒童尿兜比你至矮仔用

急煞

公廁就唔好比面佢,
係裝公廁既人搞出黎,
所以要好好咁用自己既尿去懲罰返個公廁

用兒童尿兜啦，無人笑你矮架

如果下下入廁格呢